不恥下問 點解牛腩麵轉撈麵要加錢？

明明用料一樣 不過就分左湯

撈麵會多半底

一乾三濕

蠔油貴

多左麵比你啊

下問？你有幾上呀

不恥下問

洗多隻碗呀 請洗碗不知幾貴

樓主都幾無恥

下次試下一野噴落個小二身上

你叫佢走湯咪得

噴咩

上網都要吊高自己不恥下問，應該係無恥下問先啱

依家至知會多半底

The aura of legitimacy

我都想知